{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1911362'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2010-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭가슴살 볶음고추장"
    },
    "text": "鶏むね肉 ポクム・ゴチュジャン\\n\n他のおかずは要りません。 辛くておいしい鶏ささみ炒めコチュジャンです。 料理の材料には鶏ささみとコチュジャンが必要です。 鶏胸肉を細かく切ってコチュジャンと一緒に炒めたら簡単な料理です。 コチュジャンの辛くてしょっぱい味が鶏ささみと調和しておいしく仕上がります。 この料理は一食の食事としても適しており、ご飯と一緒に食べると食事が完璧になります。 料理過程は食材を切って炒めることで簡単で、他のおかずを別に用意しなくてもいいので時間を節約できます。 炒めコチュジャンは、多くの異なる料理に活用される調味料で、さまざまな料理とよく合うため、さまざまなメニューに活用できます。 辛くてぴりぴりした味が食欲をそそるので、多くの人に人気のおかずです。 そのため、このおいしい鶏むね肉炒めコチュジャンは、一度作ってみると中毒になる料理になります。 毎日同じおかずでも食傷せず、新しい味を楽しむことができるので特別な日でなくても手軽に用意できるご飯泥棒のおかずです。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : 鶏胸肉、コチュジャン、梨汁、砂糖、ごま油、蜂蜜、黒ごま、レシピ : 鶏胸肉は水気を切って半分に切って準備してください フライパンにごま油大さじ1を入れて鶏むね肉を軽く炒めてくださいコチュジャン梨汁砂糖蜂蜜ごま油大さじ2を入れて炒めてください とろみが出たら黒ごまを入れて混ぜて仕上げてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "鶏むね肉ポクム・ゴチュジャンです。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "辛くておいしい鶏ささみ炒めコチュジャンです。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "鶏ささみとコチュジャンが必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理の作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "鶏胸肉を細かく切ってコチュジャンと一緒に炒めてください。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな味ですか？",
            "answer": "コチュジャンの辛くてしょっぱい味が鶏ささみと調和しておいしく仕上がります。"
        },
        {
            "question": "この料理は他のおかずと一緒に食べるとおすすめですか？",
            "answer": "はい、ご飯と一緒に食べると食事が完璧になります。"
        },
        {
            "question": "この料理の時間がかかる料理ですか？",
            "answer": "いいえ、料理過程は簡単で時間を節約できます。"
        },
        {
            "question": "この料理は他の料理にも活用できますか？",
            "answer": "はい、炒めコチュジャンは多くの異なる料理に活用される調味料です。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "はい、辛くてぴりぴりした味が食欲をそそります。"
        },
        {
            "question": "この料理は毎日食べても飽きませんか？",
            "answer": "いいえ、新しい味を楽しむことができるので特別な日でなくても手軽に用意できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 310
    }
}